【抗爭】次次升級就話失民意 然後就話叫檢討 想嘔

香港人就係咁
次次升級就話失民意
然後就話叫檢討 想嘔

次次升級就話失民意
然後就話叫檢討 想嘔

五年前唔好刺激共產黨
五年後唔好令鬼佬唔開心

一個所羅門話曬事，咁點解當初要抗爭

所羅門的確係幫緊人權法案通過 如果唔需要既當初點解要叫人地幫？美國旗國歌咩都停晒佢啦 依家個法案無限接近通過 咩人最想搞到最後通過唔到 大家自己諗下

所以唔好抗爭啦

冷氣軍師推所有和理非勇武去死

叫你衝既有機會係鬼 但係叫你退既一定係手足 巴打們都共識左點先要裝修 點先係裝飾

打倒冷氣軍師

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

所以我由今日起會叫大家番屋企
等！！！
運！！！
到！！！

港共從來唔會理，唔好話獨立，你要爭取移民火星都唔會理
佢只會理你既反抗行為

所以口號只係口號，重點係反抗

你鐘意 要出去抗爭既人就會繼續 你叫就會返屋企咩
唔撚會

所羅門要和平啊

tui

推

如果你呢篇係過左咁多個月抗爭而得出黎既想法

我可以講你係卧底

一直都話要不斷檢討

依家係屌鬼，唔係檢討